英國堅持中英聯合聲明有效,者係代表啲乜?

二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於１９９７年７月１日將香港交還給中華人民共和國。

明未???

飛越瘋人院

中國擺明俾籍口英國接收班港獨分子
但英國佬唔要

代表仲想要錢 上次俾唔夠

呢句真

咁如果強國話呢份野係歷史文件既話，咁呢條約定咪.....

代表要錢

根本就係